蕭生：歐洲疫情步入尾聲

死果d多數高年齡

巴西係咪放棄治療

墨西哥d治安都癲

歐洲玩完了

歐洲正式開第二波爆發

症情去到冬天又loop過

歐洲奶共，死多啲人就啱

歐洲都冇咩可能爆第二波喇
咁爆發都已經3個月有多
冇事嗰啲都已經有抗體

燈神講嘢冇得你唔信